外國保安專家證實中國已全面封鎖whatsapp

wechat玩晒 bigbrother睇晒

世界最大內聯網

真係上唔到

勁共勁共

仲上到

睇地區睇用咩NETWORK

妖, 大陸真係好撚麻煩

深圳東莞由上星期六已經用唔到

只要唔聽話乖乖交出用戶數據就封, 又睇下外商有咩反應囉, 繼續鎖國, 離真正支爆不遠了

中國 block 你，證明你做啱咗

In telegram we trust
In WhatsApp we trust